[Netflix] Better Call Saul - Season 5 討論區2

估唔到 BCS season 5個討論區咁快爆左！好明顯套戲真係好多人睇！今日返睇多次新那集，那種感覺真係好震撼！
跟住再睇返BB Saul 第一次出場那集，我估應該Lalo就算係BCS死咗，但Saul應該都唔知。

都其個墨西哥佬入嶽係對應返邊集?

下一星期出埋最後一集我就可以開黎睇

你好野wor...忍到咁耐！

上季最後那兩集...德國建築師偷走去見老婆，走了去間旅遊公司到攞老婆電匯的錢！Mike扮係德國佬親戚去check旅遊公司的CCTV，Lalo跟蹤Mike然係殺左旅遊公司的職員睇CCTV。

Saul開始黑化，佢本身由細到大都係鬼鬼地
Kim著suit除高踭鞋J die me

Kim真係好女人

Mike受到德國佬事件影響，好照顧jimmy
Btw, 我覺得Kim 最尾應該唔會死，Kim 對佢太重要，如果死咗我唔覺得jimmy可以若無其事咁係breaking bad 到照做Saul goodman

做咩又開新post

[Netflix] Better Call Saul Season 5 討論區（2）

唔好意思！之前睇唔到，所以手多開左！